[CHEI] Sven Co-op

不定時玩LOL / CSGO / OW / 其他game
歡迎follow台主channel同FB

Sven coop好撚正
細個去網吧成日玩
完全唔知做啲咩 行黎行去好似探險咁打外星人

睇緊台主玩
冇咩指示下尻行尻打下過關 幾過癮